<resources>

    <string name="app_name">老丁电梯</string>

    <string name="app_version">V1.2 Beta</string>

    <string name="app_file_name">owner</string>


    <!-- TODO: Remove or change this placeholder text -->
    <string name="hello_blank_fragment">Hello blank fragment</string>

    <string name="help_content_1">\t\t 1、注意不要猛烈碰撞电梯门 
\n\t\t 2、搬运物品时应特别注意，不要碰刮轿厢门或壁板 
\n\t\t 3、搬运重量大的物件，注意不要超载，并应把物件均匀放置在轿厢内 
\n\t\t 4、只按必要的按钮，不要用坚硬的东西去敲打按钮 
\n\t\t 5、紧急呼唤按钮是电梯在非正常运行时才使用，请不要乱按 
\n\t\t 6、禁止小孩在电梯口周围玩耍，小孩应有大人带领搭乘电梯 
\n\t\t 7、注意不要超载，超载是，轿厢内警报蜂鸣器会鸣响，乘客减少至允许载重时，蜂鸣器停
止鸣响，自动关门 
\n\t\t 8、禁止乱动电梯厅门和轿门 
\n\t\t 9、禁止乱动电梯消防开关和轿内开关 
\n\t\t 10、禁止在轿厢内吸烟 
\n\t\t 11、禁止破坏行为，如乱涂乱画 
\n\t\t 12、乘客不要在轿厢内打闹、跳动，这会导致事故发生 
\n\t\t 13、乘客乘坐电梯遇困时，应保持冷静，不要乱动，按紧呼按钮和大声呼叫等方式通知别人
营救 
\n\t\t 14、当停电、火灾、地震时，不要乘坐电梯 
\n\t\t 15、遇到电梯状态异常（如：运行晃动剧烈、电梯内无照明、电梯门打开不动等），请不要
乘坐电梯，并及时通知电梯管理人员。</string>

    <string name="help_content_2">\t\t 1、呼叫电梯时，乘客仅需要按所去方向的呼叫按钮，请勿同时将上行和下行方向按钮都按亮，以免造

成无用的轿厢停靠，降低大楼电梯的总输送效率。同时这样也是为了避免安全装置错误动作，造成乘客被困

在轿厢内，影响电梯正常运行。
　　\n\t\t 2、电梯门开启时，一定不要将手放在门板上，防止门板缩回时挤伤手指，电梯门关闭时，切勿将手搭

在门的边缘，以免影响关门动作甚至挤伤手指。带小孩时，应当用手拉紧或抱住小孩乘坐电梯。
　　\n\t\t 3、乘坐电梯时应与电梯门保持一定距离，为了安全起见，因为在电梯运行时，电梯门与井道相连，相

对速度非常快，电梯门万一失灵，在门附近的乘客会相当危险。
　　\n\t\t 4、不要在电梯里蹦跳。电梯轿厢上设置了很多安全保护开关。如果在轿厢内蹦跳，轿厢就会严重倾斜

，有可能导致保护开关动作，使电梯进入保护状态。这种情况一旦发生，电梯会紧急停车，造成乘梯人员被

困。
　　\n\t\t 5、进门时很多人习惯用身体挡门，虽然没有危险，但如果你按的时间太长了，电梯控制部分会认为电

梯已经出了故障。有可能会报警，甚至停下来。所以比较得体的做法，就是你进去以后，按着开门按钮。
　　特别需要提醒的是，有的人整个站在电梯门处，挡着电梯门，这样是很危险的。因为电梯里面是安全的

，外面也是安全的。但是你站在这两个空间交界的地方，假如说这个时候出现了，大家俗话叫做开门走车的

情况，这个人就会受到剪切。所以这是一个非常危险的位置，不应该在这个交界的地方停留。
　　\n\t\t 6、有些单位用一台货梯作为客梯用是不允许。
　　货梯和客梯的区别就是它的装潢，或者它的舒适感要差一些。振动和噪音的指标没有提出特殊的要求。

另外有一种货梯，是绝对不能作客梯用的，就是超面积的。因为有时候工厂里做的这种产品比较轻，它希望

轿厢做得大一点，那么经过有关部门批准，这个轿厢面积比标准的要大。如果说这种货梯作客梯用时，就会

出现超载。</string>

    <string name="help_content_3">\t\t 1.三菱电梯 (上海机电股份有限公司与日本三菱电机等四方合资成立,中国最大电梯制造企业之一,上海三菱电梯有限公司)
\n\t\t 2.Hitachi日立电梯 (日立集团与广州广日集团有限公司投资建立,国内最大的电梯生产商和服务商之一,日立电梯(中国)有限公司)
\n\t\t 3.奥的斯OTIS (领先全球的著名电梯品牌,电梯行业顶级品牌,世界最大的电梯公司,奥的斯电梯（中国）投资有限公司)
\n\t\t 4.通力KONE (于1910年芬兰,世界领先的电梯和自动扶梯供应商之一,提供行业领先的电梯/扶梯产品,通力电梯有限公司)
\n\t\t 5.西子奥的斯Xizi OTIS (全球最大的电梯制造商奥的斯旗下,国内电梯行业领先品牌,极具市场竞争力品牌,西子奥的斯电梯有限公司)
\n\t\t 6.西尼SYNEY (西尼技术(德国)有限公司电梯旗下,十大品牌,国内领先的节能电梯整体解决方案供应商,国内极具发展潜力电梯企业之一)
\n\t\t 7.迅达Schindler (于1874年瑞士,大型跨国公司,世界最大的电梯企业之一,领先的电梯和扶梯公司,迅达(中国)电梯有限公司)
\n\t\t 8.蒂森克虏伯 (德国最大的电梯制造商之一,世界领先的电梯公司,电梯十大品牌,著名品牌,蒂森克虏伯电梯(中国)有限公司)
\n\t\t 9.富士达FUJITEC (集科工贸于一体的高科技型企业,中日合资企业,十大电梯品牌,专业电梯生产厂家,华升富士达电梯有限公司)
\n\t\t 10.东芝电梯 (创立于1875年日本,世界品牌500强,十大电梯品牌,世界电梯产业的领军企业之一,东芝电梯(中国)有限公司)
关于电梯品牌就说到这里了。至于家用电梯，顾名思义，就是供自己使用的私人电梯，它在载人、速度等方面上和公共电梯是有区别的。家用电梯一般安装在一些别墅里面，方便上下楼通行。虽然电梯十分的方便，但是在平常时间里面，我们尽量减少使用电梯，楼层不高的可以选择走楼梯，即健身对身体有益还可以减少碳排出，有利于环保。
</string>

    <string name="help_content_4">\t\t 1、家用电梯最小尺寸也要考虑预留至少1600x1600mm的空间。最小井道净空尺寸1450x1450mm。250kg载重。乘坐三人。家用电梯最小尺寸考虑还要制作井道结构,柱,墙,至少要考虑1600x1600mm的空间,不然放不下。
\n\t\t 2、家用电梯最小尺寸是多少可以看瑞典电梯品牌的参考。瑞典进口家用别墅电梯Cibes,其平台式家用电梯最小尺寸:930*1200,内部使用空间:800*830,300kg;轿厢款家用电梯最小尺寸:1530*1670,内部轿厢尺寸:1100*1400,400kg。还有另外一款平开门轿厢家用电梯最小尺寸:1500*1630,使用尺寸:1100*1400,400kg
</string>

    <string name="help_content_5">\t\t 绝大多数人只能考虑三四五线品牌,有钱的可以考虑二线,一线维修费太贵,请认真考虑,能买当然好。
\n\t\t 1、视安全性为最高关注项。视稳定性(故障率)为第二关注项。视维修成本为第三关注项(零件通用性
\n\t\t 2、视运行舒适感为第四关注项。装饰是细枝末节,不要加以过多关注,请参考好的厂家各种亮瞎我氪金狗眼的黑科技,不要被小厂土豪金给迷惑了。
通过上文的介绍,相信大家对于别墅电梯最小尺寸有了一定的了解,别墅电梯的品牌很多,不同的型号,都有自己最小的型号,所以,在选购时,可以去实体店咨询,另外,在选购别墅电梯时,不能光看价格,还应该多了解质量,这样才能选购到适合的产品。
</string>

    <string name="help_content_6">\t\t 1、从轿厢装潢与家居装潢匹配的角度来说：
首先，家用别墅电梯的轿厢内饰装潢与家居装潢协调一致。其次，家用别墅电梯的门可根据不同的装修风格选择与其相符合的门。最后，康美适别墅电梯与家居风格更匹配，更具观赏性、舒适感。
\n\t\t 2、从空间结构角度来说:
家用别墅电梯采用的是单侧导轨结构，只需单面承重墙，对土建要求十分灵活，因此，所需的土建材料费用也较低。家用别墅电梯顶层高度只需2700mm，安装时无需额外加高房顶；底坑也只需150-300mm。
\n\t\t 3、从平面结构角度来说:
家用别墅电梯的井道占用房屋空间面积小，目前家用(别墅)电梯的标准井道尺寸有：宽1300mm深1300mm的小井道，轿厢尺寸可以做宽800mm深1100mm；宽1400mm深1400mm中井道，电梯轿厢可以做宽900mm深1200mm；宽1550mm深1650mm大井道，电梯轿厢可以做宽1200mm深1000mm。可以根据您家现场实际情况做适当调整，轿厢充分利用井道，利用率极高。
\n\t\t 4、从开门方式角度来说：
家用别墅电梯有多种开门方式，比普通大家所见的商用客梯多“90度直角开门”，“三面开门”等开门方式，几乎匹配于所有的别墅房型。
\n\t\t 5、从人性化配置和功能角度:
家用别墅电梯标配ARD紧急平层放人装置。此外，还配备全键盘直拨外线电话，遇到紧急情况，可以打给任何人。确保居家使用安全。
\n\t\t 6、从省电节能角度来说：
 家用别墅电梯的电源可以为220V单相电源，即普通家用电，无需配备工业电源。运行时总额定功率为1.5KW，其中驱动系统1.1KW，和一台1.5P的家用空调的功率差不多。
</string>

    <string name="help_content_7">\t\t 根据国务院第549号令，2009年5月1日起施行的《特种设备安全监察条例》第二条的释义：“特种设备的目录范围应该是潜在危险性较大，一旦发生事故容易造成群死群伤、重大经济损失和较大社会影响的设备。对于发生事故只造成个体伤害，不影响公共安全的，按照设定的压力、容积、功率、速度等参数，将其排除在外。如常压锅炉和容器、家庭自用电梯等”。根据上述条例释义，家用电梯不属于特种设备监督检验范围，因此不需要强制验收。
由于单个家庭使用的电梯不属于特种设备监管范围，电梯的质量及安装使用安全状况必须得到重视。
经分析，市场上一些其它品牌的家用电梯安全隐患主要集中在：
\n\t\t 一、安全防护措施在设计或制造上不完善。主要表现在门扇与门扇、门扇与门套等可能造成夹手危险的缝隙超标；层、轿门防坠落的护脚板高度达不到要求；玻璃电梯门无保护小孩的防拖曳装置等。
\n\t\t 二、安装质量不高。由于家用电梯在安装时不需要开展法定检验，安装质量难以保障，电梯的舒适性、工艺、可靠性相对较差。
\n\t\t 三、困人救援装置可操作性低。救援装置安装位置不科学，救援时操作性较差，部分电梯救援设施不齐备，没有安装对讲装置等，出现人员被困时，很难方便及时的把被困人员解救出来。
\n\t\t 四、在用的电梯设备用户无法自行判断潜在隐患，存在带病运行风险，安全隐患很大。
\n\n\t\t 针对家用电梯存在的安全隐患，建议：
\n\t\t 一、用户应选购符合国家标准《家用电梯制造与安装规范》（GB/T21739-2008）的电梯设备，并应确认设备与标准的符合性，从源头杜绝安全隐患。这就需要选用专业生产别墅电梯的厂家的品牌。
\n\t\t 二、检查电梯安装人员是否取得了特种设备安装作业证，以保证安装质量。
\n\t\t 三、与有资质的电梯维保公司签订维保合同，定期对电梯进行维护保养，保证电梯安全运行。</string>

</resources>
